老鼠愛大米 我們愛小米！！！

fat fat

In小米we7

When I say 小！
You say 米！
小！米！小！米！

目標20，gogogo

第二隻騰訊

要賺一倍

升！！！啪啪啪！！

升！！！啪啪啪！！

雷軍

麵仔

上車機會來了

嗚呀

我頂唔順啦！！！！
走唔走好呀！！！！

改名之後好唔燈囉屌

嘩！！！

我就爆血管

唔好升得咁勁好冇

三清

唔得啦...
我腎上線素超哂標

我就.....就...快....要死啦

打個J，睇julia，出下火囉

大DODO 買左幾多貨?

3手

咁撚多 痴線咩

而家追遲唔遲

依家失哂控

等個價定番先入啦

死火啦

等我依家都痴痴地

唔買正傻鳩

以家停左係到 扯唔起wo

最後入手機會

好快直插冇水花

大dodo 可唔可以幫我睇睇騰訊咩事

收皮啦，好快取代騰訊

我睇會反彈少少
一反彈即走

騰訊上唔到 大戶轉玩小米

好

尼料

成大班財演刻意唱淡，然後暗地裡大大手入貨

我唔再睇啦

升到boomboom 聲

我會忍唔住放

好想放

諗起之前啲傻鳩笑鳩班抽小米既人

lm

白龍哥有冇買米

連燈仔

今日目標$20
星期五收市前$40
最保守估計
收到風大芋已經開火

超完又超，我就不了

18.7 入多一手~

麵神同雲神聯手 小米

感謝

雷布斯

點算呀

放唔放好

買多手啦
仲放
好快升到700咁

財爺都出現
點會比屌米死呀

19啦

all in 仲講

In老母麵 v7

得一手，我太廢

再補5手